已婚男幫閨密買驗孕棒被逮 一句話讓妻子心碎了

1名已婚的高姓男子幫白姓女性好友買驗孕棒被老婆抓包，高妻還發現對方懷孕生子，要丈夫給個交待，沒想到高男非但不辯解，還傳LINE給老婆：「如果小孩是我的我希望妳可以放手」，高妻認為丈夫在外偷吃有了小孩還不認錯，氣得對2人提起妨害家庭告訴，但士林地檢調查後無法證明2人有發生性關係，再加上白女不願讓小孩驗DNA，因此無法確定到底是誰的種，只能將2人不起訴，高妻不服提起再議，但高檢署認為調查完備、再議無理由，予以駁回。

據了解，高姓男子雖然與妻子結婚多年，但是感情早已歸零，高男有意離婚，但妻子想要重修舊好，再續夫妻情，但高男總是冷漠以對。去年某日，高妻意外發現丈夫保存的發票中，有1張買的竟是驗孕棒，覺得事有蹊蹺，最後查出丈夫是幫1名白姓女子購買，不僅如此，白女還懷孕產下一子。

高妻氣得追問小孩到底是誰的，沒想到丈夫連騙她都覺得浪費唇舌，直用LINE告訴她，「外遇我承認我錯」、「驗小孩DNA只是讓妳知道孩子是誰啊」、「如果小孩是我的我希望妳可以放手」、「如果真的不是，我會說服家人重新接受妳」。丈夫的坦白，讓她心灰意冷，因此對2人提起妨害家庭告訴。

高男辯稱，好友的小孩是她跟前男友生的，他因為很喜歡小孩，曾經跟白女說過想要當小孩的爹，至於跟妻子提到驗小孩DNA一事，主要是讓她死了這條心，別讓她誤以為2人還有復合的希望，但他跟白女是清白的，從沒發生過性關係。

白女也辯解，當時因為身體不舒服，才會請高男幫她買驗孕棒，小孩是前男友的，2人並沒有發生過性關係，純粹只是朋友，但她拒絕讓小孩做DNA親子鑑定。

檢察官調閱白女小孩的戶政資料、出生登記申請書、出生證明書，全都沒有記載生父是誰，另傳白女的前男友出庭作證，並從小孩出生日推算，發現白女受孕時2人仍在交往中，因此無法排除前男友是生父的可能。至於高男傳訊息給妻子，內容並未提到2人發生性行為的時間、地點、方式，因此難以證明2人確實有發生性行為。

檢察官認為單憑高妻指控跟夫妻間的LINE對話，難認2人涉犯妨害家庭罪，處分不起訴。高妻不服，認為丈夫當時傳LINE給她所說的話，雖然沒有提到發生性行為時時間、地點、方式，但應該可以推定2人已經發生性關係，否則丈夫怎麼可能拿這個議題的2種可能結果，做為2人處理婚姻的方式，因此向高檢署提起再議。

高檢署調查後仍認為，無法排除白女前男友是孩子生父的可能，且高男與白女為朋友關係，就算他幫忙代買驗孕棒，也非不符常情，更難認定2人有通、相姦的情事，因此認為一審檢察官已調查完備，難憑高妻的單一指訴認定2人有姦情，因此駁回再議。

tldr

好憎佢老婆

所以話呢